林鄭月娥：疫情持續放緩，宣布農曆年後學生有序復課，部分處所恢復營業！

堂食？

開返咩？

5th

返半日 冇堂食

唔跌嘅

重新營業即係
「安心」營業？

第N 波

過埋過年再講 實回力標

到底乜撚柒野係處所

場所? 地點? 廁所? 住所?
屌你老母

有罪開學

可能公廁都有「安心」畀市民掃

等睇第五波

一開學，又爆。爆又停課

回力鏢！！！

剛剛先推130個學生去坐14日

新年個個都去拜年

睇你到點時點講

Premises
法律用語嚟

一陣大爆發就屈市民唔合作

世界全國就不停講打疫苗
我地就繼續碌柒比人捉去坐隔離監

肯定又有班反經濟反自由既on9仔講咩第5波
又爆過 ....

爆咪屈鳩人強制檢測，做完唔包免疫

理得有無武肺，開學啦仆街，d 細路日日留係屋企勁撚嘈

未必關開學事
假期後都會爆

真? 佢個599F舊年先定 然後夾硬就係跟強國Premises=處所
之前一直無聽過香港有人咁用

所以支持政府禁到2046

咁唔係夾硬搬落去用㗎嘛
法庭就話啫

因為多數係法律上用
好少會拎嚟平時咁講

一般人無讀過law 咪無聽過...
關閪強國事咩

大陸疫苗

直係同你講新年後有第5波或叫4.5波

有序死亡

讀多兩年書啦柒頭

呢啲叫咩呢，係咪叫立flag呀？

Premises

唔係，會成間檢

見開既Premises文件都係講商業單位 包括餐廳
未聽過學校都係Premises

一直係law 有用

我已經唔識睇啦....咩呀處所呀?

住既定做生意既?

汁

14日關鍵

柒婆需要確診數字上升永續限聚令

的確有

其實每日二三十個都吹到無事咁

係有料就一早清零啦柒婆
戇鳩鳩口號式抗疫
屌你老味玩two point hospital 第一關都過唔到

等睇支那新年後爆到仆街

經驗話畀大家聽,三月底再爆

同埋班官已經冇晒自由意志，所以好多野唔會消化，直跟法律詞讀

2021仲玩黑白臉？

數字盤就屌你唔自律 跌就抗疫有功

免檢支那人周街播毒 出事又入香港數

屌你老母 攬炒係必然

政府恢復正常正常服務未呀
反正三月尾又實爆
出黎做返個月野先啦

我錯 賜教了

健身室開唔開？

垃圾站都有啦

開課？
等爆啦

要「安心上路」你食唔食？

第五波

一陣爆個中六群組就搞笑

幫佢諗定啲名啦
「農曆新年群組」「考試群組」「晚市堂食群組」「美容院群組」

反正就點都無「回港易群組」

處乜所

呢班真係好慘

處所依個term上世紀中50年代
香港法律文件已經用緊

早就全面復課
流感咪又係照返學
啲學生sfh 大部份都冇咁專心學習效率差咗好多

信政府

通常咁講完都奶野

好多user都話處所冇問題
係法律用語

唔係呢個問題囉
上court打牙骹就話啫
對住普通市民唔係咁㗎囉
公佈嗰邊一定有責任用對方明嘅詞語嚟講
做唔到嘅話呢啲所謂嘅communication根本係fail曬

咁又係嘅班objects當曬自己嘅一字一句係聖旨吖嘛

點解一個學生中就成間學校坐14昌，但一間公司，例如CCTBB，又唔使成間公司坐嘅？

第五波準備

新年後一定爆一爆啦 又年宵又花市又拜年

" 住宅處所 ” ( domestic premises )指獨立出租而完全或主要供 人居住的處所(包括床位、小間、房間、整層樓、整層樓的一部分或建築物)︰ (由1953年第22號第2條修訂)

好快又回力鏢架喇

ex: 禁蒙面法
旅遊氣泡

有疫苗打，爆極有限。

係咪咁睇小拜年群組、麻雀群組呀

我一直覺得右面果個好似毛EE

唔好呀....
柒婆燈親都死架.....

疫情持續放緩，宣布農曆年後學生有序復課，部分處所恢復營業！

有乜撚嘢序
有陸續唔用用埋啲支那terms

又loop開完未又繼續爆 爆完又再封
封關啦柒婆

1953年應該只係得premises，未有雙語法例

封學

第五波go go go
支那學生為不明源頭

依家先封都無用。要做第二波時已經要做
依家個個抗疫疲勞只會不停loop爆

想知筲箕灣官中果130個學生嘅家長點睇

琴日先捉左130位中六學生同老師入camp
理由係同確診者同場喺禮堂考試

就係呢班仆街果波未完

唔好ma keep住禁，玩撚難個香港，人人做窮閪，個個拿綜援！

封乜撚野啊，封完都冇撚用，全部開返晒啦屌

回力鏢

知識少唔好咁大聲
多d善用google, 做好基本資料搜集再吠

唔爆, 大家點樣WFH

咪你囉煩膠

番工係格離
就話除罩15分鐘面對面先係叫緊密接觸者

冇事啦可以努力拜年

所以我對持續wfh好有信心